učenje iz izkušenj drugih
• mentorstvo v elektronski obliki
• razširitev izobraževalnega gradiva 


• Kateri podatki so posredovani uporabniku?
• Katere podatke posreduje uporabnik sistemu?
• Prototipi zaslonskih mask so lahko dobra osnova za načrtovanje
razredov uporabniškega vmesnika 


• Dinamika primera uporabe, ki zajema komunikacijo z akterjem
§ Poslovni razredi
• Dinamika primera uporabe, ki zajema podatke (poslovne)
§ Kontrolni razredi
• Dinamika, ki je specifična za primer uporabe ali pomembnejši del 


§ Če so vsi podatki v enem razredu - dodeli
odgovornost temu razredu (načelo OO – podatki in
operacije skupaj).